[照鏡啦] 中國大使刊文批瑞典媒體暴政

中國遊客上月被瑞典警察帶離酒店事件，以及後續瑞典電視台發布辱華節目，遭中國外交部和駐瑞典大使館強烈譴責。中國駐瑞典大使桂從友在當地《每日新聞網》撰文，批評瑞典部分媒體和記者對中國抱有偏見和敵意，把中國說的一無是處。

桂從友表示，有些人只允許他們自己歪曲、抹黑中國，卻不允許客觀介紹中國，是典型的媒體暴政和輿論霸權。

桂從友又稱，歡迎包括瑞典在內的外國朋友提出建設性的意見，但建議和意見應當建立在客觀事實的基礎上，希望這些傳媒能遵循新聞從業者的職業道德，不要戴着有色眼鏡看中國。

駐瑞典大使咁岩又係姓 桂

銅鑼灣書店件事唔夠客觀？

No one give a fuck to savages

中國政府只允許他們自己歪曲、抹黑其他人，卻不允許客觀批評中國，是典型的媒體暴政和輿論霸權。

哦

媒體暴政? 笑撚死人咩